梁振英女兒梁齊昕like咗抗爭者幫白鴿洗眼

唔怪得個老豆變到癲癲地

齊昕真係好慘 有個咁既老豆

老豆搵仔有咩睇法

齊昕唔係壞人
佢父母棒打鴛鴦、佢係受害者

佢見到佢老豆咁仆街有咩感覺

唔會係like錯
我禁咗9gag最近15個post都唔見佢like

其實佢都幾可憐
有咁既老豆老母

佢真係佢屋企入面唯一正常個個

但佢老豆老母就屈佢先係唔正常

無記錯佢好鍾意貓貓狗狗
好掛住佢屌689同龍蝦啲post

佢好似又肥返

香港女兒

開始覺得齊昕有精神病係俾人屈

一個真心鐘意寵物既
點可能會係藍

好似彥霖妹妹咁

齊昕自己友嚟

同埋徐步高sir

佢啪完藥未

幾年前有次佢開post抽佢老豆定老母水
啲人睇唔明，仲屌返佢轉頭

比著我老豆係689
我應該癲左十世

比個仆街家長逼成佢咁

689幾時叫個痴線女返大陸貢獻祖國啊

有食藥定無食藥 mode 黎 ?

癲既係佢定佢老豆老母? 好明顯啦

擺到明啦
我諗好多藍絲老母都好鍾意話個女有病

你老母就痴線
躝啦五毛

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

個女又痴咗線啦。齊昕個母親

勁

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

步Morey後塵

齊昕既母親

一定係畀人盜用ac啦

齊陰其實係好人，全家唯一一個

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！Push

全家都痴線
佢唔跟住痴線，咪變左痴線果個囉

係，畀佢老豆老母搞到痴撚線

屋企人係終極深藍
好慘

投錯胎

政協副主席快出信畀佢父親要求嚴肅處理

好懷念佢當年摑佢老母個巴

齊昕一向都係暗黑公主

biological mother

齊昕既母親 無知涼薄

689 自己返大灣區好啦
咪撚害左個女

Comment啲外國人提話牛奶
水只會reactivating the effects of tear gas

我想屌

係深藍家庭下成長好慘

齊昕

應該會好心痛啲真警犬

我未去到話好好好鍾意小動物都心痛

「城大和你傾」

「城大和你傾」將堅守有平台無大台的原則，本團隊絕對歡迎不同政見各界人士前來討論，互相理解，透過溝通重整社會風氣。

主題：「本土與國際戰線 下一步該如何走？」
日期：十月二十九日（星期二）
時間：晚上六時開始
地點：香港城市大學王氏廣場
對象：各大大專生，香港巿民
宗旨：歡迎不同政見各界人士、自由發言、理性討論

當年好似有比人影到 打佢老母

快啲爆佢老豆啲嘢出黎，大義滅親

齊昕嘅父親 冷血刻毒

有個咁既老豆老母 關係實差啦

一口'梁'氣

齊昕嘅母親
無知、涼薄！
齊昕嘅父親
冷血、刻毒！

釋放齊昕

可能同彥霖一樣

Stand With ChaiYan

無知涼薄

影住唔叫私了

都係俾藍屍父母逼害

[img]齊昕嘅母親[/img]

唔係講笑
我之前翻大陸見過689第二個女拖住條仔
係狗Cafe玩
被親戚夾翻去，屌細力啲

connect埋齊陰

其實佢D POST一直反689
ANYWAY生在咁既屋企真係勁慘

救唔救到佢出地

靠佢反指控老豆

齊陰五年前已覺醒
只係好多人覺得佢純粹反叛同精神病

之前係咪話做model 之後就好似無乜再見到佢

齊昕我女神
由Fuck my dad 開心鐘意佢

一定要

開始

齊昕屌黑警先鋒 走得太前

呢個屋企全家都癲癲地，不過唔癲又點做特首呀

分分鐘佢係前線，佢性格咁勇

但係如果英國要制裁, 無贊唔贊成制裁埋佢?

香港公主

有無巴絲將洗鴿同元朗警犬食彈，剪埋一條片再推Twitter

我有like唔見你講

Joker

屌黑警先鋒係包致金

Sorry 係包致金姪女

諗起佢係條街到話佢龍蝦唔係佢親生老母lol

其實我一路都信佢唔係龍蝦親生
「You know this mom is not actually my biological mom?」

以後冇工司請喇

其實佢起外國讀書應該都好少同屋企人聨絡掛

淨係想像下隻巴渣龍蝦做自己老母已經想自殺，都未計有隻仆街狼做老豆，佢真係好慘

暗黑民主女神

啊係 醒唔起仲有個屌警始祖

黃底嘅齊昕響一個深藍到不見底嘅家庭長大，果仲痛苦外人真係領略唔到的，佢無痴線已經係一個奇蹟。

出於污泥而不染

一定係深黃絲打

唔怪之得知block咗你

所以佢成日公開屌梁振中

拎住外國護照投共家庭

革命女兒齊昕

真正有問題係佢老豆個腦

齊昕先係抗爭第一人

齊昕真心慘 佢時肥時瘦 應該俾佢家人搞到有嚴重情緒病

齊昕不如簽衰女紙，奔向真正自由啦

就算梁振英同龍蝦唔係紅底 本身性格都好難頂
齊昕有情緒病仲要對住對咁既父母
真係前世唔知做錯咩

磨擦力

比著我老豆係何君堯🙊

屌你仲要689likes

齊昕好有愛心 除左龍蝦之外佢乜動物都鍾意

佢真係好慘

齊昕嘅父親

上世做錯咩

女神

有咁既父母

正撚宗人都癲呀

齊昕BB

應該一直都反佢老豆
佢一世人都接受高水平西方教育
點會忍受到老豆做共柒黨嘅走狗

一個人 點會係藍

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

基於佢嘅家庭背景, 我唔奢望佢可以一齊企出嚟, 但求佢平平安安, 快快樂樂...
有藍屍做老豆已經好慘, 更何況佢老豆係689...
god bless齊昕
btw, 至於佢個妹, 就快啲死啦唔該

個情緒病明顯係畀人逼出黎

去到訂婚程度再嚟棒打鴛鴦，真係人都癲

佢憎到佢父母仆街，好正常

fuck my father

689今晚又要變身騎師大展雄風

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

報應呀
689有個咁有食知嘅女

想娶左佢

奶共就係要出賣家爺仔毑㗎啦 有乜辦法 緣份

掉轉左 係有咁既父母先搞到情緒病🙊

想同齊昕瘋狂做愛

真
幾年前係某d私人場合見過齊昕
個時佢老豆做緊特首嫁喇
齊昕幾有禮貌冇乜野
個日偷偷地睇到佢wallpaper就係被棒打鴛鴦既男朋友
當時係已經分開左一段時間
但齊昕仲用緊佢做wallpaper

棒打鴛鴦係咩事

唔知佢個仆街老豆見到會點呢

佢唔係反迌口佔中咩？

冷血刻毒

佢之前size脹左勁多 唔知瘦返未呢？

呢到大把連登仔老豆老母係深藍
你話佢地有咩感覺

話時話
用水洗其實好似令情況更嚴重

救救小齋欣

樓豬有follow開佢

佢都好慘...

滲透到全身

快D出黎爆佢老竇大鑊啦

齊昕BB~

樓主好人好者做乜follow齊昕

該報道指梁齊昕在英國名校倫敦經濟學院修讀法律，她與同校修讀經濟的Michael在熱戀中，兩人在學校已是很公開情侶，去年男友畢業回港工作，齊昕竟然退學回港準備嫁給對方，這事令父母很不滿，再加上雙親很重視門當戶對，對出身中產的Michael做乘龍快婿有所保留，後來齊昕在家人壓力下，被迫與男友在去年佔中期間分手，之後她大受打擊。

有記者曾訪問Michael是否已和齊昕沒聯絡，他無奈擰擰頭，但當問到是否梁振英反對他和齊昕婚事要棒打鴛鴦？他就沒有作出回應。不過據本報昨日得悉，雖然齊昕雙親不贊成這門婚事，但齊昕始終未能放下Michael，暗中跟對方仍然有聯絡，希望待男友事業有成後，兩人能修成正果。

Source:蘋果

齊昕係屋企前線，佢比我地走得更前，佢睇得最清

根本齊陰一直都係正常人
佢老豆老母先係痴線既
以前睇錯你了

原來齊昕先係最正常個個

但成日行路pk

齊昕真係好慘 有個咁既老豆 x 2

真係慘，應該都係比佢老豆老母激嘅

收嗲啦，，弱智仔

一直都覺得佢係正常嘅
就算有情緒病都係畀班黐綫逼出嚟嘅

痴線好心UP...

仲話自己唔係親生

個女唔聽佢教, 所以689成日做埋啲on9嘢

有冇諗返佢有去發夢？

其實佢幾正

「城大和你傾」

齊昕
原來佢先係全家最正常嘅

好多外國人話我地會食隻鴿，連d五毛都用英文砌我地

畀老豆迫落仔

Push

齊昕走得太前

齊盺真係出於污泥而不染

暗黑港獨公主瘦返未

救港真係要靠佢

唔係掉轉咩
佢俾個老豆搞到痴痴地

可能係又食返情緒藥

可能會帶路去麻麻個墳

佢前世可能係黑警

睇邊隻
CS嘅話水係有用㗎

齊昕 其實都幾靚女

我ok

又就黎到萬聖節了

如果林鄭仔女俾講嘢都會企依邊

以前以為佢係精神病
而家覺得佢係正常人
比起任何一個家人都清醒
係咪去過外國讀書會唔同d

有邊個唔識佢，仲需要起底咩

其實幾索
幾正氣

黃絲真係有外表加成

我好欣賞佢
佢好勇敢

相由心生

兜巴升

竟然有人留意 齊陰

咪天真

想屌未肥化既齊昕

港英餘孽

你死左得未

好耐之前好似有報道話 相處過其實佢個人唔差？！
好掛住佢刮佢老母個一巴

幾時connect 齊昕

相由心生
佢兩個仔個閪樣睇落似藍到發黑

以前覺得佢癲癲喪喪 宜家睇似GEM

有良知都會受感動啦

精神上支持佢!

佢老豆已經遠遠超越深藍

登報屈個囡精神病
同15歲女學生個單一樣

唔係整過容咩

真係無人屋企夠佢屋企深藍

push

689：我個囡係有精神病嘅
見佢live咁講我覺得佢先係有精神病

喺香港咩？

返左香港又同你講咩

你fol佢就係為左睇佢like咩po？

我記得 咩biological mum

Here

絲打寫定不自殺聲明好啲喎
陣間畀老母話有病自殺無可疑就....

所以話仔女係黎攞債
689係出面咁有面
返到屋企比人激到死
仲要治唔到個女

好慘 俾人屈有精神病

佢實唔會追究
因為佢成日話人都死左
拉到人就會返生咩果啲

識有個人俾老母屈有精神病 押過入醫院 住咗排 講極自己無病都無人信 真係好慘

所以面對哩個情況嘅手足 第一時間係冷靜 冷靜 冷撚

補充：唔關今次事

其實佢好撚正

報醫護拉咗佢入醫院先

唔痴線唔正常

深紅老逗，係人都癲

Cy leung spring pocket must be barbecued!

門當戶對果兩隻野咩野大家族咁巴鳩閉啊

古代咩689同龍蝦個腦真係未進化

陳雲咩

cy係乜撚嘢大家族

咪係，呢一代上左少少位就扮晒野

佢唔係大學都讀唔成 入JLL白手興家㗎咩

你都話冷撚靜

唔認同
識人愛貓但藍到發黑